點解老嘢睇人維修睇足一日

Why

無野做

無聊囉

睇實你會唔會跌死電死

睇地盆

佢地有份起㗎嘛(好似係)

等你以為佢咩都曉囉